狼父性侵3女兒還逼3P 判了監但仍未收押

超離譜，這種狼父，性侵三名女兒還逼3Ｐ，原本共判2350年徒刑，一審判最高刑度30年，最後二審卻打八折，判25年徒刑，但最離譜的是，這名狼父現在仍未收押，迄今到處自由自在趴趴造！

以下故事易令人扯旗，慎看

「第一次是國小3年級時，在爸爸的房間......。」根據判決書指出，雲林3名小女孩分別從國小3年級起，輪流遭到現年58歲的親生父親性侵，一開始父親都是先要求女兒幫忙手淫、口交，待她們再長大一點後就會改用手指、生殖器性侵逞慾，年紀最長的大女兒被性侵的時間最長共有5年之久、二女兒受害也已有3、4年，3人在偵訊時異口同聲指出，父親的性慾極強，她們只要一接到電話聽到父親說「有事要談」就得馬上進房配合供其洩慾，不時還得兩姊妹一起伺候才能滿足父親需求。
這名狼父一審被判有罪不服再上訴，強調他曾在大女兒床頭找到按摩棒，懷疑大女兒是受男友唆使才串聯妹妹一起誣告他，女兒下體陳舊撕裂傷都是練習獨輪車害的，結果反被法官斥責不知悔改，痛批狼父不管關多久終有自由的一天，但被害的3個小女生卻得一輩子面對這份心理傷痛，如不重懲、難以儆懲，最後依照依對未滿14歲女子強制猥褻、性交、對14歲以上未滿18歲女子強制性交等共306罪判處1799年有期徒刑，撤銷原判決30年改判合併執行共25年。

估錯地方
雲林+1分

1799年有期徒刑，撤銷原判決30年改判合併執行共25年

少左千幾年 咁你講黎把撚